聽晚約左個好重要嘅人去野餐，著咩色衫好

大家點睇？
白色衫好唔好？

後日有朋友join，叫佢一齊著白色衫先。